自從返工有返咁上下經驗之後 feel到成個社會都係玩人血饅頭

有幾年exp, 死既已經唔係死你
永遠都係d fg陣亡 有咩錯都係落哂係fg到

岩呀，做既唔係我，但會唔啦啦怪落我度，仲要係隔離dept

我掉返轉
死嘅係上司
硬食都係佢